發現有復仇者聯盟4 老翻

係google打復仇者聯盟4 線上看竟然已經有
真係厲害了 我的國
好彩己經決定咗入戲院睇 嚇我唔到

睇完首日
依2晚都再上網睇多次

有個繁體字版本流出 幾清
利申 24號已睇一場imax 但之後忙冇時間再刷
想爽重溫大戰果一幕
之後會再2-3刷